紀念《基本法》頒布三十周年專頁 刪除有民間資訊牆背景的團體照

個個啲樣都一岩一cam

騎劫

弱智人士？